有冇人一聽MJ d歌就想跳舞

聽到MJ d歌就想跳舞
特別係
Billie Jean
Smooth Criminal
Beat It

You are not alone

街上面聽到rock with you會跳舞

我跟住黎un